你地點睇而家既機能潮流?

過多幾年
我諗成條街都著到打機咁款

我自己就唔抵抗
但真係越黎越出到機械化咁

jm9

ps 當真

示意圖啊屌你扮咩春

你有身高，體型咪著得好睇

我187cm 大隻

不要提187了
前女友個前男友187雖然冇見過
但出街見到187都凝住係佢前男友

個人覺得機能風要又高又瘦先好睇

利申：177CM 65KG

矮仔